老老實實 搵得40k真係高不成低不就...

交稅，家用，拍拖洗費，自己平時娛樂費
之後已經唔係淨好多
廿幾歲，睇唔到將來...

你洗幾多？

睇黎你都洗好大
另外搵幾多洗幾多，錢都唔諗下點儲投資，比夠你搵100k1個月你都係高不成低不就

唔多過10k

agger阿

喺度講40k會被人負評架咋
交租都冇咗一半啦

連登個個50k可能睇唔起我呢D得40k

唔拍拖咪得